★有冇人PC HD是空的，只有OS和BT S/W?

慣性B一套，即時backup or 洗

部腦長期空空如也

好習慣

仲有一個potplayer

只用live CD

游B相 通常up上Lihkg，再開專題post睇返

唔撚知你講緊咩
死it狗先識呢d
btw水機無水呀，同事幫手換一換啦

打機會用console，不過我唔打機

儲左幾多TB AV?

不過你打飛機呢 日日j遊b

3TB

良好嗜好

遊b同人啪啪啪 你就隔離ntr

有... Vm 嚟

只睇pornhub

pornhub好多cp

但好多private

OS唔裝SSD反而裝HD？

你點知架

好似上youtube咁
你禁下禁下d suggestion 就愈潛愈深

發夢夢見好多日本中佬既profile到寫 想睇private左既片就大家互相分享下d片

瓜左？！

Details?

我D咸片放晒上thisav, pornhub, hellporno, gotporn, tube8, youporn, redtube, myavsuper 所以未撚驚過